幾時搞番個半山遊行？

警察敢唔敢係半山放催淚彈？

超過1百間領事館係半山區
去行個圏都好呀

但出師無名喎好似（雖然已經係廢話）
各區遊行係以「地區問題」嚟做原因
半山有咩地區問題？

半山咁多權貴，緊有幾個奶共奶得好肉酸嘅。犯婦人呢D賤人好似都係住半山架。

俾班權貴試下催淚彈咩味都好

無幾耐之前有個有錢女被大陸佬綁架，d差佬唸住響綁匪攞錢個時圍半山捉條友，點之捉唔到。所以個師就可以係「驚察無能」